全部口罩用不推文回覆 推哂所有行動post 簽署post 罷工post上來

成版都係口罩post
仲見到咩xxx有西屌 e d膠post
尋日831 5個月完全無人提
火魔俾人咬又無人提
D簽署全部未夠數

唔撚怪得d人話連登係冷氣軍師
當有少少事危害到自己（e.g. 無口罩）
就大部份自私撚出哂來 完全唔再理場運動進展

你班自私撚已經唔要求你出去
但係用返不推文係咪咁難

屌你老母

撐醫護罷工

push

買撚完口罩未

講到個病唔關你事咁